想問下大閘蟹上面個塊葉食唔食得的？

定係裝飾黎

大閘蟹師

臭蟹來的

係咪紫蘇，應該食得

食葉師

你仲講師唔驚俾人扑？

食蟹師

醃料嚟，可食用

可食用 拎去氣炸

怕佢地凍

唔撚係掛師

應該無人食

你好cute

偷圖師

食得,蒸氣將蟹既鮮味,去番塊葉到,但一般係食d 蟹肉,再食少少葉,唔會話成塊食

喺印仔依度留言除外

食葉C

人哋俾你擘到啲腳咁大，攞塊葉嚟遮吓醜，你都要食埋去

萬般帶不走

唯有葉隨身

塊葉吸晒蟹啲寒
你仲食

唔食得架, 好似係，我未食過

韓燒啲人咪用呢啲葉包住黎食
但大閘蟹你蒸完食好似怪怪地 佢用黎辟腥

定蟹上面塊葉食唔食得？

唔講師了
我係怕被block師

不嬲都係塊葉食得隻蟹唔食得

師

被block師

好似韓燒咁，可以食

show blocked user師

話食其實唔係咁正確, 其實係攞去沖水當茶飲, 可以驅寒(大閘蟹偏寒涼), 可以加少少蜜糖.

紫蘇唔係放底咩...

純粹遮住蟹個樣，聽聞喺隻蟹死之前望到嘅最後一個人，嗰個人會幸運度-100，零爆擊

棄之 吃葉

係用黎遮住隻蟹個蟹
食左會走光

你已經係已封鎖會員師

印仔會唔會扑人

果個係底黎

定廷隻蟹得塊葉遮住

我只會扑定延彩瑛

me too

blocked

彩瑛是我的

封鎖師

塊葉俾你食之前抹走佢啲屎再食架

用嚟遮住重要部位

食二噁英蟹
生癌師

定彩師

識食食塊葉，隻蟹係唔食得

大閘蟹主要食塊葉，你唔係食隻蟹呀？

ABC

盜圖師

係放係蟹底，即係蟹同水中間位置，用紫蘇隔開
唔係蟹個蘿到

問題師

氣炸大閘蟹

仆街了
我成日以為用嚟沖餐後茶飲

慘撚到，我做老師都要比人扑

我專扑老師

幾撚時表演氣炸大閘蟹

紫蘇葉，好嘢來的，可食。

淫賤學生俏老師

唔驚師

淆底師

未食過大閘蟹

笑話師

汁葉栗師

塊葉先係重點，用蟹墊住，塊葉吸收晒蟹既鮮味，食嗰陣點少少豉油，配飯一流

隻蟹腥啲還是 定下面腥啲

定唔腥的
利申奶過

其實 塊紫蘇葉先係精華
一般人唔識食

塊葉已經吸收哂隻蟹既蟹膏同味道
加埋本身紫蘇既味
味道極鮮

淨番隻蟹 可以拎黎煲湯 唔好浪費

巴打識食

仆街，乜紫蘇葉唔係黑蚊蚊既咩? 咁我屋企上星期果用果幾塊係乜嚟

想扑印仔老母

Blocked

block曬你地師

定下面係要含 唔是奶的

葉師傅

即係跟叉燒飯嗰條油菜，又冇洗過，梗係唔食啦！

咁驚

咁你唔食埋龍蝦個殼

問下師

塊葉先係主菜

Blocked
Btw層主仆街弱智仔

定廷隻蟹塊葉我都成日食

碌咁落先見到

尊重拉

嗌開大閘蟹淨係食塊葉，隻蟹唔食。

畀你抆屎用，咁都唔知？

淨係食塊葉架喎, 索晒d蟹味